民心真係好緊要！！

雖然話林鄭啲記招係俾藍屍睇
黃嘅睇都唔會受
不過近排電視睇到好多勇武同不合作畫面
自己都有啲抖唔到氣
更何況年紀大啲嘅

中立或淺黃有好大堆人
佢哋覺得成日破壞不合作又得唔到想要嘅嘢
反而俾政府有話柄
又擔心大家俾人拉

當呢場運動係一團火
加一下火水（勇武）係可以即刻燒得好盛
但好快變返細
最好係不斷加柴（民心大眾支持)
就可以慢慢燒，越燒越烈

但真係好多人擔心
勇武不合作可以，但要有意義同有目標
沉住氣，唔好俾政府同狗激到
跟佢嘅劇本行
唔好送頭
一個都嫌太多！

從來都覺得幽默感係好強武器
好似上次觀星咁
對方又吹我哋唔漲
唔好硬碰硬呀！

又要講一次要禮貌
網上傳緊你哋畫花人哋架的士，又俾位對家加入